**Aplicación en Android para conectarse al API REST hecho en Laravel.**

Se debe modificar la URL en **ApiRestClient** y en **ApiTokenRestClient** y poner la correspondiente al servidor que aloja el API REST:

public static final String BASE_URL = "https://laravel.midominio.com/";